反送中黑警金句T shirt 有賣了！所有收益會比買野餐用品嘅團體

$85一件，所有嘅得益會比有份買野餐用品嘅團體🙏
大家好，今次係賣衫嘅
我哋係得到圖案嘅設計師劉仁顯先生嘅同意先整呢幾件衫
今次我哋並唔係想賺錢，更加唔係攞呢樣野嚟做一個商機，而係想大家都有呢件衫，令大家記住大家野餐嘅時候，要小心俾啲野狗咬。事先聲明，我哋係一分錢都唔會賺
我哋並唔代表任何公司，任何團體去賣呢件衫，我哋只係一班好喜歡香港嘅人
—————————————-
由於急件問題，想喺星期日就攞到件衫嘅，只有第一件同埋第三件，每款大約只有25件，而且size有限
星期日攞唔到衫，仲可以有貼紙，係同款圖案嘅貼紙
唔急住野餐着又或者想下次野餐着嘅，最快四至七個工作天之後就可以攞到
——————————
大家入左數，揀咗款式同埋size，send張入數紙同埋講咩款同咩size，就可以㗎啦👍
咁攞衫方面呢，會再另行通知大家
中銀入數：012 917 1 136953 1
cheng c***
恒生入數：106898737292
cheng c***
WhatsApp: 55813423

麻煩大家去IG推去呢個po🙏我哋係今日即日用咗好多個鐘即刻趕出嚟

左上係第一件
左下係第三件？

係！